［認真］求高指點下點R Professor 推薦信

有個professor 淨係教過我一個course
今個sem 幾乎唔會見到
另一個只會教幾堂

依家全部堂都zoom 點R好

講下個course咩grade...等佢覺得你係好學生。前提：靚grade

你寫信for master degree應該冇乜人會拓手爭

你個grade靚就得

undergrad 咋

認真咩

其實推薦信係偏向重量定重質？
一封prof 認真寫>>>五封好膚淺咁寫？

講真，睇封信係用來做咩？搵工定學校，仲有個HR係咩人！

學校就冇咩所謂！但搵工，好多時D HR同老細會 call reference